利記又要等多十年.................................................

人生有幾多個十年呀?

點解要十年咁耐

一早攞咗啦，00 後？

應該十一年前決賽都係贏唔到呀